[
{"assunto": "Semin\u00e1rio para debater o PL n. 6437/16.", "deputado": "Valtenir Pereira", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Goi\u00e2nia/GO", "termino": "31/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-pesquisa?deputado=1&nome-deputado=&nome-servidor=&dati=01/01/2017&datf=31/03/2017&nome-evento=", "situacao": "Pendente"}, "inicio": "31/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Semin\u00e1rio para debater o PL 6437/16 (Forma\u00e7\u00e3o Agente Comunit\u00e1rio de sa\u00fade e Agente de Combate \u00e1s Endemias). ", "deputado": "Valtenir Pereira", "viagemCancelada": "Sim", "destino": "Goi\u00e2nia/GO", "termino": "31/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-pesquisa?deputado=1&nome-deputado=&nome-servidor=&dati=01/01/2017&datf=31/03/2017&nome-evento=", "situacao": "N\u00e3o se aplica"}, "inicio": "31/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar de jornada de discuss\u00f5es e reflex\u00f5es sobre a import\u00e2ncia do fortalecimento das institui\u00e7\u00f5es e o esfor\u00e7o permanente das for\u00e7as democr\u00e1ticas na Am\u00e9rica Latina, a ser promovida pelo projeto Solidariedade Democr\u00e1tica e Funda\u00e7\u00e3o F\u00f3rum 2000, na Cidade do M\u00e9xico, M\u00e9xico, nos dias 29 e 30 de mar\u00e7o de 2017.", "deputado": "Rubens Bueno", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Cidade do M\u00e9xico", "termino": "31/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=71102& ponto=810830", "situacao": ""}, "inicio": "27/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Semin\u00e1rio a ser realizado em Fortaleza, CE, no dia 27/03/2017 para tratar do PL 6437, de 2016", "deputado": "Valtenir Pereira", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Fortaleza/CE", "termino": "27/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-pesquisa?deputado=1&nome-deputado=&nome-servidor=&dati=01/01/2017&datf=31/03/2017&nome-evento=", "situacao": "Pendente"}, "inicio": "26/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Semin\u00e1rio a ser realizado em Campo Grande, Mato Grosso, no dia 24/03/2017 para debater o PL 6437, de 2016", "deputado": "Valtenir Pereira", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Campo Grande/MS", "termino": "23/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-pesquisa?deputado=1&nome-deputado=&nome-servidor=&dati=01/01/2017&datf=31/03/2017&nome-evento=", "situacao": "Pendente"}, "inicio": "23/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar do IV Encontro de M\u00eddia Legislativa da Am\u00e9rica Latina e Caribe", "deputado": "Her\u00e1clito Fortes", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Cidade do M\u00e9xico", "termino": "25/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=71100& ponto=810114", "situacao": ""}, "inicio": "22/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar de reuni\u00f5es da Mesa Diretora e de comiss\u00e3o do Parlamento Latino-Americano e Caribenho (Parlatino), por ocasi\u00e3o do IV Encontro de M\u00eddia Legislativa da Am\u00e9rica Latina e Caribe.", "deputado": "Luana Costa", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Cidade do M\u00e9xico", "termino": "25/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=71256& ponto=811988", "situacao": ""}, "inicio": "22/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar de reuni\u00f5es da Mesa Diretora e de Comiss\u00e3o do Parlamento Latino-Americano e Caribenho (Parlatino), por ocasi\u00e3o do IV Encontro de M\u00eddia Legislativa da Am\u00e9rica Latina e Caribe, a ser promovido por aquele organismo, na Cidade do M\u00e9xico, M\u00e9xico, no per\u00edodo de 23 a 25 de mar\u00e7o de 2017.", "deputado": "Tadeu Alencar", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Cidade do M\u00e9xico", "termino": "26/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=71237& ponto=811788", "situacao": ""}, "inicio": "22/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar de reuni\u00f5es da Mesa Diretora e de Comiss\u00e3o do Parlamento Latino-Americano e Caribenho (Parlatino), por ocasi\u00e3o do IV Encontro de M\u00eddia Legislativa da Am\u00e9rica Latina e Caribe, a ser promovido por aquele organismo, na Cidade do M\u00e9xico, M\u00e9xico, no per\u00edodo de 23 a 25 de mar\u00e7o de 2017.", "deputado": "Danilo Forte", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Cidade do M\u00e9xico", "termino": "26/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=71217& ponto=811477", "situacao": ""}, "inicio": "22/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar da 61\u00aa sess\u00e3o da Comiss\u00e3o sobre a Situa\u00e7\u00e3o das Mulheres do Conselho Econ\u00f4mico e Social das Na\u00e7\u00f5es Unidas (CSW/ECOSOC).", "deputado": "Rosangela Gomes", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Nova Iorque", "termino": "24/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=70257& ponto=811850", "situacao": ""}, "inicio": "17/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar da feira Seafood Expo North Am\u00e9rica, na cidade de Boston, Estados Unidos, no per\u00edodo de 19 a 21 de mar\u00e7o de 2017.", "deputado": "Cleber Verde", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Boston", "termino": "20/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=69858& ponto=811249", "situacao": ""}, "inicio": "16/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Encontro regional para debater o C\u00f3digo de Processo Penal. ", "deputado": "Jo\u00e3o Campos", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Fortaleza/CE", "termino": "17/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-pesquisa?deputado=1&nome-deputado=&nome-servidor=&dati=01/01/2017&datf=31/03/2017&nome-evento=", "situacao": "Em an\u00e1lise"}, "inicio": "16/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar de reuni\u00e3o parlamentar por ocasi\u00e3o  da 61\u00aa sess\u00e3o da Comiss\u00e3o sobre a Situa\u00e7\u00e3o das Mulheres, organizada pela Uni\u00e3o Interparlamentar (UIP) em conjuntos com a Entidade das Na\u00e7\u00f5es Unidas. (a Deputada usa a cota ceap para custear diferen\u00e7a de tarifa na classe econ\u00f4mica em voo de sua prefer\u00eancia).", "deputado": "Iracema Portella", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Nova Iorque", "termino": "19/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=70555& ponto=811524", "situacao": ""}, "inicio": "14/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar de reuni\u00e3o parlamentar por ocasi\u00e3o da 61\u00aa sess\u00e3o da Comiss\u00e3o sobre a Situa\u00e7\u00e3o das Mulheres, organizada pela Uni\u00e3o Parlamentar (UIP) em conjunto com a Entidade das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Igualdade de G\u00eanero e o Empoderamento das Mulheres (ONU Mulheres), e de eventos paralelos, na cidade de Nova York, Estados Unidos, nos dias 16 e 17 de mar\u00e7o de 2017.", "deputado": "Cristiane Brasil", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Nova Iorque", "termino": "18/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=70559& ponto=811840", "situacao": ""}, "inicio": "14/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar de reuni\u00e3o parlamentar por ocasi\u00e3o da 61\u00aa sess\u00e3o da Comiss\u00e3o sobre a Situa\u00e7\u00e3o das Mulheres, organizada pela Uni\u00e3o Interparlamentar (UIP) com conjunto com as Na\u00e7\u00f5es Unidas.", "deputado": "Tia Eron", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Nova Iorque", "termino": "19/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=70558& ponto=811812", "situacao": ""}, "inicio": "14/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "participar de reuni\u00e3o parlamentar por ocasi\u00e3o da 61\u00aa sess\u00e3o da Comiss\u00e3o sobre a Situa\u00e7\u00e3o das Mulheres, organizada pela Uni\u00e3o Interparlamentar (UIP) em conjunto com a Entidade das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Igualdade de G\u00eanero e o Empoderamento das Mulheres (ONU Mulheres), e de eventos paralelos, na cidade de Nova Iorque, EUA, nos dias  16 e 17/3/17.", "deputado": "Professora Dorinha Seabra Rezende", "viagemCancelada": "Sim", "destino": "Nova Iorque", "termino": "18/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-pesquisa?deputado=1&nome-deputado=&nome-servidor=&dati=01/01/2017&datf=31/03/2017&nome-evento=", "situacao": "N\u00e3o se aplica"}, "inicio": "14/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Realizar visita t\u00e9cnica \u00e0 Maryland Food Center Authority (MFCA), na comunidade de Jessup, Maryland, Estados Unidos, no dia 13 de mar\u00e7o de 2017, considerando-se o afastamento no per\u00edodo de 11 a 15/03/17.", "deputado": "Newton Cardoso Jr", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Maryland", "termino": "13/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=70436& ponto=811824", "situacao": ""}, "inicio": "13/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar da 61\u00aa sess\u00e3o da Comiss\u00e3o sobre a Situa\u00e7\u00e3o das Mulheres do Conselho Econ\u00f4mico e Social das Na\u00e7\u00f5es Unidas (CSW/ECOSOC).", "deputado": "Gorete Pereira", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Nova Iorque", "termino": "18/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=69578& ponto=811186", "situacao": ""}, "inicio": "11/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar da 61\u00aa sess\u00e3o da Comiss\u00e3o sobre a Situa\u00e7\u00e3o das Mulheres do Conselho Econ\u00f4mico e Social das Na\u00e7\u00f5es Unidas (CSW/ECOSOC).", "deputado": "Soraya Santos", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Nova Iorque", "termino": "19/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=69695& ponto=811851", "situacao": ""}, "inicio": "11/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar da 61\u00aa sess\u00e3o da Comiss\u00e3o sobre a Situa\u00e7\u00e3o das Mulheres do Conselho Econ\u00f4mico e Social das Na\u00e7\u00f5es Unidas (CSW/ECOSOC).", "deputado": "Marinha Raupp", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Nova Iorque", "termino": "19/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=70459& ponto=810050", "situacao": ""}, "inicio": "11/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar da 61\u00aa sess\u00e3o da Comiss\u00e3o sobre a Situa\u00e7\u00e3o das Mulheres do Conselho Econ\u00f4mico e Social das Na\u00e7\u00f5es Unidas (CSW/ECOSOC).", "deputado": "Elcione Barbalho", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Nova Iorque", "termino": "18/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=69576& ponto=810022", "situacao": ""}, "inicio": "11/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar da 61\u00aa sess\u00e3o da Comiss\u00e3o sobre a Situa\u00e7\u00e3o das Mulheres do Conselho Econ\u00f4mico e Social das Na\u00e7\u00f5es Unidas (CSW/ECOSOC).", "deputado": "D\u00e2mina Pereira", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Nova Iorque", "termino": "18/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=69574& ponto=811818", "situacao": ""}, "inicio": "11/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar da 61\u00aa sess\u00e3o da Comiss\u00e3o sobre a Situa\u00e7\u00e3o das Mulheres do Conselho Econ\u00f4mico e Social das Na\u00e7\u00f5es Unidas (CSW/ECOSOC).", "deputado": "Zenaide Maia", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Nova Iorque", "termino": "18/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=69594& ponto=811775", "situacao": ""}, "inicio": "11/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar da 38\u00aa sess\u00e3o do Conselho Consultivo da Confer\u00eancia Parlamentar sobre a Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do Com\u00e9rcio (OMC), a ser organizada pela Uni\u00e3o Interparlamentar (UIP) em conjunto com o Parlamento Europeu, na cidade de Bruxelas, B\u00e9lgica, no dia 09 de mar\u00e7o de 2017. ", "deputado": "Jorge Tadeu Mudalen", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Bruxelas", "termino": "10/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=69776& ponto=810362", "situacao": ""}, "inicio": "07/03/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar do programa ministerial do GSMA Mobile World Congress 2017, a ser realizado pelo Groupe Speciale Moblie Association, na cidade de Barcelona, Espanha.", "deputado": "Margarida Salom\u00e3o", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Barcelona", "termino": "01/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=68314& ponto=811721", "situacao": ""}, "inicio": "27/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar do programa ministerial do GSMA Mobile World Congress 2017, a ser realizado pelo Groupe Speciale Moblie Association, na cidade de Barcelona, Espanha.", "deputado": "Edinho Bez", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Barcelona", "termino": "02/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=69218& ponto=810470", "situacao": ""}, "inicio": "24/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Integrar comitiva do Governador do Rio Grande do Norte, Robinson Mesquita de Faria, durante visitas t\u00e9cnicas a empresas e ind\u00fastrias chinesas.", "deputado": "Rafael Motta", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Hong Kong, Xangai, Hangzhou", "termino": "01/03/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=69414& ponto=811773", "situacao": ""}, "inicio": "22/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar da audi\u00eancia Parlamentar Anual da Uni\u00e3o Interparlamentar (UIP), na cidade de Nova York.", "deputado": "Claudio Cajado", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Nova Iorque", "termino": "14/02/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=68495& ponto=810186", "situacao": ""}, "inicio": "11/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar da Audi\u00eancia Parlamentar Anual da Uni\u00e3o Interparlamentar (UIP), por ocasi\u00e3o da 71\u00aa sess\u00e3o da Assembleia-Geral das Na\u00e7\u00f5es Unidas, na cidade de Nova York, Estados Unidos.", "deputado": "Felipe Maia", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Nova Iorque", "termino": "11/02/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=69073& ponto=811273", "situacao": ""}, "inicio": "11/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar da Audi\u00eancia Parlamentar Anual da Uni\u00e3o Interparlamentar (UIP), por ocasi\u00e3o da 71\u00aa sess\u00e3o da Assembleia-Geral das Na\u00e7\u00f5es Unidas, na cidade de Nova York, Estados Unidos.", "deputado": "Hugo Motta", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Nova Iorque", "termino": "15/02/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=68556& ponto=811508", "situacao": ""}, "inicio": "11/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar de visita \u00e0 Assembl\u00e9ia Nacional Francesa e \u00e0 sede do Parlamento Europeu, respectivamente nas cidades de Paris e Estrasburgo, Fran\u00e7a, com o objetivo de promover o compartilhamento de experi\u00eancias e boas pr\u00e1ticas relacionadas ao processo legislativo e \u00e0 gest\u00e3o organizacional de comiss\u00f5es, assim como fortalecer a coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre esta Casa e aquelas institui\u00e7\u00f5es.", "deputado": "Antonio Bulh\u00f5es", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Paris, Estrasburgo", "termino": "18/02/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=69173& ponto=811266", "situacao": ""}, "inicio": "11/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar de reuni\u00f5es com representantes das Universidades do Porto e de Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro com a finalidade de conhecer estudos e projetos relacionados ao envelhecimento da popula\u00e7\u00e3o, bem como de confer\u00eancia cient\u00edfica internacional de projetos educativos para seniores.", "deputado": "Cristiane Brasil", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Porto", "termino": "18/02/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=68734& ponto=811840", "situacao": ""}, "inicio": "11/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar de reuni\u00f5es com representantes das Universidades do Porto e de Tr\u00e1s-os-Montes e Alto Douro com a finalidade de conhecer estudos e projetos relacionados ao envelhecimento da popula\u00e7\u00e3o, e de confer\u00eancia cient\u00edfica internacional de projetos educativos para seniores. (A Deputada viaja de executiva conforme previsto no art.1\u00ba da Conven\u00e7\u00e3o Internacional sobre os Direitos das Pessoas com Defici\u00eancia/Decreto 6.949/2009).", "deputado": "Professora Dorinha Seabra Rezende", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Porto", "termino": "19/02/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=69013& ponto=811610", "situacao": ""}, "inicio": "11/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar da Audi\u00eancia Parlamentar Anual da Uni\u00e3o Interparlamentar (UIP), por ocasi\u00e3o da 71\u00aa sess\u00e3o da Assembleia-Geral das Na\u00e7\u00f5es Unidas.", "deputado": "Jarbas Vasconcelos", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Nova Iorque", "termino": "16/02/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=68334& ponto=801790", "situacao": ""}, "inicio": "11/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar de visita \u00e0 Assembl\u00e9ia Nacional Francesa e \u00e0 sede do Parlamento Europeu, respectivamente nas cidades de Paris e Estrasburgo, Fran\u00e7a, com o objetivo de promover o compartilhamento de experi\u00eancias e boas pr\u00e1ticas relacionadas ao processo legislativo e \u00e0 gest\u00e3o organizacional de comiss\u00f5es, assim como fortalecer a coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre esta Casa e aquelas institui\u00e7\u00f5es.", "deputado": "Rubens Pereira J\u00fanior", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Paris, Estrasburgo", "termino": "19/02/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=69174& ponto=811947", "situacao": ""}, "inicio": "11/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar de visita \u00e0 Assembleia Nacional francesa e \u00e0 sede do Parlamento Europeu, respectivamente nas cidades de Paris e Estrasburgo, Fran\u00e7a, com o objetivo de promover o compartilhamento de experi\u00eancias e boas pr\u00e1ticas relacionadas ao processo legislativo.", "deputado": "Osmar Serraglio", "viagemCancelada": "Sim", "destino": "Paris, Estrasburgo", "termino": "19/02/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-pesquisa?deputado=1&nome-deputado=&nome-servidor=&dati=01/01/2017&datf=31/03/2017&nome-evento=", "situacao": "N\u00e3o se aplica"}, "inicio": "11/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar de visita \u00e0 Assembleia Nacional francesa e \u00e0 sede do Parlamento Europeu, respectivamente nas cidades de Paris e Estrasburgo, Fran\u00e7a, com o objetivo de promover o compartilhamento de experi\u00eancias e boas pr\u00e1ticas relacionadas ao processo legislativo.", "deputado": "Valtenir Pereira", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Paris, Estrasburgo", "termino": "19/02/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-pesquisa?deputado=1&nome-deputado=&nome-servidor=&dati=01/01/2017&datf=31/03/2017&nome-evento=", "situacao": "Pendente"}, "inicio": "11/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar de visita \u00e0 Assembl\u00e9ia Nacional Francesa e \u00e0 sede do Parlamento Europeu, respectivamente nas cidades de Paris e Estrasburgo, Fran\u00e7a, com o objetivo de promover o compartilhamento de experi\u00eancias e boas pr\u00e1ticas relacionadas ao processo legislativo e \u00e0 gest\u00e3o organizacional de comiss\u00f5es, assim como fortalecer a coopera\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica entre esta Casa e aquelas institui\u00e7\u00f5es.", "deputado": "Jhc", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Paris, Estrasburgo", "termino": "18/02/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=69193& ponto=811791", "situacao": ""}, "inicio": "11/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar do I Di\u00e1logo das Ind\u00fastrias de Defesa de Portugal e do Brasil.", "deputado": "Evandro Gussi", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Porto", "termino": "11/02/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=68976& ponto=811865", "situacao": ""}, "inicio": "07/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Acompanhar a delega\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio da  Sa\u00fade durante reuni\u00e3o para alinhamento das pol\u00edticas p\u00fablicas em sa\u00fade com a Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade (OPAS), encontro no Centre for Transgender Health e visita t\u00e9cnica \u00e0 Universidade Harvard.", "deputado": "Hiran Gon\u00e7alves", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Washington, DC, Baltimore, MD, Cambridge, Massachusetts", "termino": "11/02/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=68914& ponto=811886", "situacao": ""}, "inicio": "05/02/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Participar como palestrante do Semin\u00e1rio internacional Capitalismo Neoliberal, Democracia Excedente, e de reuni\u00f5es com representantes de partidos pol\u00edticos e de movimentos sociais europeus.", "deputado": "Jandira Feghali", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Sevilla", "termino": "28/01/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=68194& ponto=810303", "situacao": ""}, "inicio": "20/01/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Realizar dilig\u00eancias por conta dos massacres em pres\u00eddios, na cidades de Manaus/AM e Boa Vista/RO.", "deputado": "Padre Jo\u00e3o", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Manaus/AM, Boa Vista/RR", "termino": "12/01/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-pesquisa?deputado=1&nome-deputado=&nome-servidor=&dati=01/01/2017&datf=31/03/2017&nome-evento=", "situacao": "Pendente"}, "inicio": "09/01/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Realizar dilig\u00eancias por conta dos massacres em pres\u00eddios, na cidades de Manaus/AM e Boa Vista/RO.", "deputado": "Paulo Pimenta", "viagemCancelada": "Sim", "destino": "Manaus/AM, Boa Vista/RR", "termino": "12/01/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-pesquisa?deputado=1&nome-deputado=&nome-servidor=&dati=01/01/2017&datf=31/03/2017&nome-evento=", "situacao": "N\u00e3o se aplica"}, "inicio": "09/01/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Realizar visitas t\u00e9cnicas ao China National Tourism Administration  (CNTA); ao Porto de Xangai; \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o de Inspe\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o de Jogos (DICJ); e a instala\u00e7\u00e3o de tratamento de \u00e1gua para reuso , respectivamente nas cidades de Pequim, Xangai, Macau e Hong Kong, China. O deputado utilizar\u00e1 a cota parlamentar para upgrade de classe e/ou escolha do voo de prefer\u00eancia.", "deputado": "Weliton Prado", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Pequim, Xangai, Macau, Hong Kong", "termino": "20/01/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=67774& ponto=811529", "situacao": ""}, "inicio": "05/01/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Realizar visita t\u00e9cnica ao China National Tourism Administration (CNTA); ao Porto de Xangai; \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o de Inspe\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o de Jogos (DICJ), \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela defini\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da politica econ\u00f4mica nos dom\u00ednios da ind\u00fastria da explora\u00e7\u00e3o dos jogos de fortuna ou azar; e a instala\u00e7\u00e3o de tratamento de \u00e1gua para re\u00faso, respectivamente nas cidades de Pequim, Xangai, Macau e Hong Kong - China, no per\u00edodo de 8 a 18 de janeiro de 2017.", "deputado": "Hildo Rocha", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Pequim, Xangai, Macau, Hong Kong", "termino": "19/01/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=67573& ponto=811942", "situacao": ""}, "inicio": "05/01/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Realizar visita t\u00e9cnica ao China National Tourism Administration (CNTA); ao Porto de Xangai; \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o de Inspe\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o de Jogos (DICJ), \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela defini\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da politica econ\u00f4mica nos dom\u00ednios da ind\u00fastria da explora\u00e7\u00e3o dos jogos de fortuna ou azar; e a instala\u00e7\u00e3o de tratamento de \u00e1gua para re\u00faso, respectivamente nas cidades de Pequim, Xangai, Macau e Hong Kong - China.", "deputado": "Herculano Passos", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Pequim, Xangai, Macau, Hong Kong", "termino": "20/01/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=67559& ponto=811871", "situacao": ""}, "inicio": "05/01/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Realizar visita t\u00e9cnica ao China National Tourism Administration (CNTA); ao Porto de Xangai; \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o de Inspe\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o de Jogos (DICJ), \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela defini\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da politica econ\u00f4mica nos dom\u00ednios da ind\u00fastria da explora\u00e7\u00e3o dos jogos de fortuna ou azar; e a instala\u00e7\u00e3o de tratamento de \u00e1gua para re\u00faso, respectivamente nas cidades de Pequim, Xangai, Macau e Hong Kong - China. O parlamentar utilizar\u00e1 sua cota CEAP para fazer o upgrade da classe econ\u00f4mica para a executiva", "deputado": "Dami\u00e3o Feliciano", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Pequim, Xangai, Macau, Hong Kong", "termino": "19/01/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=67581& ponto=810691", "situacao": ""}, "inicio": "05/01/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Realizar visita t\u00e9cnica ao China National Tourism Administration (CNTA); ao Porto de Xangai; \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o de Inspe\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o de Jogos (DICJ), \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela defini\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da politica econ\u00f4mica nos dom\u00ednios da ind\u00fastria da explora\u00e7\u00e3o dos jogos de fortuna ou azar; e a instala\u00e7\u00e3o de tratamento de \u00e1gua para re\u00faso, respectivamente nas cidades de Pequim, Xangai, Macau e Hong Kong - China, no per\u00edodo de 8 a 18 de janeiro de 2017.", "deputado": "Lelo Coimbra", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Pequim, Xangai, Macau, Hong Kong", "termino": "19/01/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=67555& ponto=811352", "situacao": ""}, "inicio": "05/01/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Realizar visita t\u00e9cnica ao China National Tourism Administration (CNTA); ao Porto de Xangai; \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o de Inspe\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o de Jogos (DICJ), \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela defini\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da politica econ\u00f4mica nos dom\u00ednios da ind\u00fastria da explora\u00e7\u00e3o dos jogos de fortuna ou azar; e a instala\u00e7\u00e3o de tratamento de \u00e1gua para re\u00faso, respectivamente nas cidades de Pequim, Xangai, Macau e Hong Kong - China.", "deputado": "Jaime Martins", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Pequim, Xangai, Macau, Hong Kong", "termino": "20/01/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=67577& ponto=810240", "situacao": ""}, "inicio": "05/01/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Realizar visita t\u00e9cnica ao China National Tourism Administration (CNTA); ao Porto de Xangai; \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o de Inspe\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o de Jogos (DICJ), \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela defini\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da politica econ\u00f4mica nos dom\u00ednios da ind\u00fastria da explora\u00e7\u00e3o dos jogos de fortuna ou azar; e a instala\u00e7\u00e3o de tratamento de \u00e1gua para re\u00faso, respectivamente nas cidades de Pequim, Xangai, Macau e Hong Kong - China.", "deputado": "Evandro Roman", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Pequim, Xangai, Macau, Hong Kong", "termino": "19/01/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=67579& ponto=811910", "situacao": ""}, "inicio": "05/01/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"},
{"assunto": "Realizar visita t\u00e9cnica ao China National Tourism Administration (CNTA); ao Porto de Xangai; \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o de Inspe\u00e7\u00e3o e Coordena\u00e7\u00e3o de Jogos (DICJ), \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela defini\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o da politica econ\u00f4mica nos dom\u00ednios da ind\u00fastria da explora\u00e7\u00e3o dos jogos de fortuna ou azar; e a instala\u00e7\u00e3o de tratamento de \u00e1gua para re\u00faso, respectivamente nas cidades de Pequim, Xangai, Macau e Hong Kong - China. O parlamentar utilizar\u00e1 a cota CEAP para upgrade da classe econ\u00f4mica para a classe executiva.", "deputado": "Jos\u00e9 Rocha", "viagemCancelada": "N\u00e3o", "destino": "Pequim, Xangai, Macau, Hong Kong", "termino": "20/01/2017", "situacaoRegistro": {"linkRelatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=67562& ponto=810203", "situacao": ""}, "inicio": "04/01/2017", "titulo": "Viagens em Miss\u00e3o Oficial"}
]