[
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar da Quarta Confer\u00eancia Regional Intergovernamental sobre Envelhecimento e Direitos das Pessoas Idosas na Am\u00e9rica Latina e o Caribe, a ser organizada pela Comiss\u00e3o Econ\u00f4mica para a Am\u00e9rica Latina e o Caribe (Cepal/ONU), em Assun\u00e7\u00e3o \u0096 Paraguai, no per\u00edodo de 27 a 30 de junho de 2017", "deputado": "Leandre", "inicio": "27/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Assun\u00e7\u00e3o", "termino": "30/06/2017", "valor": "1470.88", "qnt_diarias": "4,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77566&ponto=811911"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar como debatedor, do encontro internacional do Trabalho Volunt\u00e1rio pela Paz, Bom-Viver e N\u00e3o-Viol\u00eancia, a ser promovido pela Rede Internacional Casa Latino-Americana (Casla-Cepial).", "deputado": "Aliel Machado", "inicio": "18/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Pasto", "termino": "25/06/2017", "valor": "1483.8", "qnt_diarias": "5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77107&ponto=811906"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar como debatedor, do encontro internacional do Trabalho Volunt\u00e1rio pela Paz, Bom-Viver e N\u00e3o-Viol\u00eancia, a ser promovido pela Rede Internacional Casa Latino-Americana (Casla-Cepial).", "deputado": "Keiko Ota", "inicio": "18/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Pasto", "termino": "24/06/2017", "valor": "1483.8", "qnt_diarias": "5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77157&ponto=811568"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar do 52nd Internacional Paris Air Show, organizado pelo Groupement des Industries Fran\u00e7aises A\u00e9ronautiques et Spatiales (GIFAS).", "deputado": "Pedro Vilela", "inicio": "18/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Le Bourget", "termino": "24/06/2017", "valor": "1633.6", "qnt_diarias": "5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=78016&ponto=811794"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Acompanhar o Presidente da Rep\u00fablica, Michel Temer, durante visita oficial \u00e0s cidades de Moscou/R\u00fassia e Oslo/Noruega.", "deputado": "Vinicius Carvalho", "inicio": "20/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Tipo de passagem n\u00e3o cadastrado ou n\u00e3o informado.", "destino": "Moscou, Oslo", "termino": "23/06/2017", "valor": "1647.8", "qnt_diarias": "5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=78277&ponto=811379"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar do Summer Fancy Food Show.", "deputado": "Cleber Verde", "inicio": "23/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Nova Iorque", "termino": "26/06/2017", "valor": "1647.71", "qnt_diarias": "3,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=78078&ponto=811249"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar da Quarta Confer\u00eancia Regional Intergovernamental sobre Envelhecimento e Direitos das Pessoas Idosas na Am\u00e9rica Latina e o Caribe, a ser organizada pela Comiss\u00e3o Econ\u00f4mica para a Am\u00e9rica Latina e o Caribe (Cepal/ONU), em Assun\u00e7\u00e3o \u0096 Paraguai, no per\u00edodo de 27 a 30 de junho de 2017", "deputado": "Gilberto Nascimento", "inicio": "26/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Assun\u00e7\u00e3o", "termino": "30/06/2017", "valor": "1470.88", "qnt_diarias": "4,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77567&ponto=811107"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar do XVIII Encontro Internacional Virtual Educa e de reuni\u00f5es de comiss\u00e3o do Parlamento Latino-Americano e Caribenho (Parlatino).", "deputado": "Roberto Freire", "inicio": "13/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Bogot\u00e1", "termino": "17/06/2017", "valor": "1492.44", "qnt_diarias": "4,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77716&ponto=810944"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar do XVIII Encontro Internacional Virtual Educa e de reuni\u00e3o de comiss\u00e3o do Parlamento Latino-Americano e Caribenho (Parlatino)", "deputado": "Hildo Rocha", "inicio": "13/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Bogot\u00e1", "termino": "18/06/2017", "valor": "1492.44", "qnt_diarias": "4,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77757&ponto=811942"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar do XVIII Encontro Internacional Virtual Educa e de reuni\u00e3o de comiss\u00e3o do Parlamento Latino-Americano e Caribenho(Parlatino).", "deputado": "Jaime Martins", "inicio": "13/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Bogot\u00e1", "termino": "18/06/2017", "valor": "1492.44", "qnt_diarias": "4,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77762&ponto=810240"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar da solenidade de lan\u00e7amento do voo que ligar\u00e1 aquela cidade a Jo\u00e3o Pessoa e Macei\u00f3, operado pela Gol Linhas A\u00e9reas Inteligentes.", "deputado": "Veneziano Vital Do R\u00eago", "inicio": "13/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Buenos Aires", "termino": "15/06/2017", "valor": "1250", "qnt_diarias": "2,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77756&ponto=811777"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar do XVIII Encontro Internacional Virtual Educa e de reuni\u00e3o de comiss\u00e3o do Parlamento Latino-Americano e Caribenho(Parlatino).", "deputado": "Pedro Vilela", "inicio": "14/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Bogot\u00e1", "termino": "17/06/2017", "valor": "1435", "qnt_diarias": "3,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77660&ponto=811794"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar do 7\u00ba Congresso Florestal de Cuba, do III Congresso Internacional do Caf\u00e9 e Cacau e do VII Encontro de Jovens Investigadores.", "deputado": "Ant\u00f4nio J\u00e1come", "inicio": "14/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Tipo de passagem n\u00e3o cadastrado ou n\u00e3o informado.", "destino": "Havana", "termino": "16/06/2017", "valor": "1628.88", "qnt_diarias": "4,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=76897&ponto=811771"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar do 52nd Internacional Paris Air Show, organizado pelo Groupement des Industries Fran\u00e7aises A\u00e9ronautiques et Spatiales (GIFAS), na cidade de Le Bourget/Fran\u00e7a.( O Deputado usa a Cota para custear prefer\u00eancia de voo na classe econ\u00f4mica).", "deputado": "Claudio Cajado", "inicio": "15/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Le Bourget", "termino": "21/06/2017", "valor": "1633.71", "qnt_diarias": "3,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77658&ponto=810186"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar do 52nd Internacional Paris Air Show, organizado pelo Groupement des Industries Fran\u00e7aises A\u00e9ronautiques et Spatiales (GIFAS).O deputado usa a cota para custear diferen\u00e7a de tarifa em voo de sua prefer\u00eancia.", "deputado": "Vanderlei Macris", "inicio": "17/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Le Bourget", "termino": "25/06/2017", "valor": "1633.6", "qnt_diarias": "5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77764&ponto=811313"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar da 106\u00aa Reuni\u00e3o da Confer\u00eancia Internacional do Trabalho, a ser promovida pela Organiza\u00e7\u00e3o Internacional do Trabalho (OIT).", "deputado": "Felipe Bornier", "inicio": "11/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Genebra", "termino": "15/06/2017", "valor": "1629", "qnt_diarias": "5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77520&ponto=811363"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar, como observador, da 106\u00aa reuni\u00e3o da Confer\u00eancia Internacional do Trabalho, a ser promovida pela Organiza\u00e7\u00e3o Internacional do Trabalho (OIT).", "deputado": "Misael Varella", "inicio": "04/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Genebra", "termino": "12/06/2017", "valor": "", "qnt_diarias": "8,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=74156&ponto=811823"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar da New Cities Summit 2017, na cidade de Songdo, Coreia do Sul, no per\u00edodo de 7 a 9 de junho de 2017.", "deputado": "Daniel Coelho", "inicio": "05/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Seul", "termino": "11/06/2017", "valor": "1492", "qnt_diarias": "4,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=74836&ponto=811781"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar, como observador, da 106\u00aa reuni\u00e3o da Confer\u00eancia Internacional do Trabalho, a ser promovida pela Organiza\u00e7\u00e3o Internacional do Trabalho(OIT).", "deputado": "Benjamin Maranh\u00e3o", "inicio": "05/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Tipo de passagem n\u00e3o cadastrado ou n\u00e3o informado.", "destino": "Genebra", "termino": "16/06/2017", "valor": "1629", "qnt_diarias": "5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=76756&ponto=811025"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar de encontro com a Presidente do grupo franc\u00eas da Uni\u00e3o Interparlamentar (UIP) no Senado da Fran\u00e7a.", "deputado": "Iracema Portella", "inicio": "05/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Paris", "termino": "08/06/2017", "valor": "1624.29", "qnt_diarias": "3,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=76998&ponto=811524"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar da XXXIII Assembleia-Geral do Parlamento Latino-americano e Caribenho (Parlatino) e de reuni\u00f5es da Mesa Diretora e de comiss\u00f5es bem como de di\u00e1logo parlamentar de alto n\u00edvel sobre migra\u00e7\u00e3o na Am\u00e9rica Latina e Caribe.", "deputado": "Her\u00e1clito Fortes", "inicio": "08/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Panam\u00e1 City", "termino": "10/06/2017", "valor": "1624.28", "qnt_diarias": "3,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77023&ponto=810114"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar da XXXIII Assembleia-Geral do Parlamento Latino-americano e Caribenho (Parlatino) e de reuni\u00f5es da Mesa Diretora e de comiss\u00f5es bem como de di\u00e1logo parlamentar de alto n\u00edvel sobre migra\u00e7\u00e3o na Am\u00e9rica Latina e Caribe.", "deputado": "Pollyana Gama", "inicio": "08/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Panam\u00e1 City", "termino": "09/06/2017", "valor": "1610", "qnt_diarias": "2,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77266&ponto=811987"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar como observador, da 106\u00aa reuni\u00e3o da Confer\u00eancia Internacional do Trabalho.", "deputado": "Valadares Filho", "inicio": "08/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Genebra", "termino": "17/06/2017", "valor": "1652.4", "qnt_diarias": "5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=75776&ponto=811320"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Acompanhar o Ministro da Defesa, Raul Jungmann, em reuni\u00e3o com o Ministro da Defesa sueco, al\u00e9m de visita ao Saab Group, companhia aeroespacial e de defesa,e na solenidade de apresenta\u00e7\u00e3o do avi\u00e3o cargueiro multimiss\u00e3o Embraer KC-390.", "deputado": "Pauderney Avelino", "inicio": "11/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Tipo de passagem n\u00e3o cadastrado ou n\u00e3o informado.", "destino": "Estocolmo", "termino": "19/06/2017", "valor": "1560", "qnt_diarias": "5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77768&ponto=810043"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar como observador, da 106\u00aa reuni\u00e3o da Confer\u00eancia Internacional do Trabalho, a ser promovida pela OIT.", "deputado": "Wilson Filho", "inicio": "11/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Genebra", "termino": "16/06/2017", "valor": "1543", "qnt_diarias": "5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77261&ponto=811628"},
{"viagem_cancelada": "N\u00e3o", "assunto": "Participar do XVII Encontro Internacional Virtual Educa e de reuni\u00e3o de comiss\u00e3o do Parlamento Latino-Americano e Caribenho (Parlatino), na cidade de Bogot\u00e1, Col\u00f4mbia, no per\u00edodo de 13 a 16 de junho de 2017.", "deputado": "Arnaldo Jordy", "inicio": "13/06/2017", "situacao_relatorio": "", "tipo_passagem": "Classe Econ\u00f4mica", "destino": "Bogot\u00e1", "termino": "16/06/2017", "valor": "1492.44", "qnt_diarias": "4,5", "url_relatorio": "http://www.camara.leg.br/missao-oficial/missao-relatorio?codViagem=77759&ponto=811600"}
]